[突發]埋土出咗gpa

未

ching 不要再刷存在感了